一人擺低一句野比十年後嘅連登仔

希望你地仲記得咩係721

你地而家嘅標準係咪 fg100k 2m 40cm

搵到女人養你地未

後生女最好屌

扑嘢未丫？

你父母會死 請孝順